白金之星射程咁短, 點樣係監倉偷咁多野返黎?

流星指刺又點做成？
荒木一向多bug

技能

咁又係

睇黎你果隻好屈機既替身係同我果隻同一類型喎

承太郎無啦啦識時停
2jo咁都救到都是亂來啦

咪駁故

荒木見到係咁